何猷君求婚成功 奚夢瑤肚凸凸現身

何猷君今日（13日）在微博高調宣布向女友奚夢瑤求婚，之前已經盛傳奚夢瑤早已懷有身孕，似乎二人真的奉子成婚懷孕？

今日晚上8時多，兩位主角終於現身上海尚嘉中心，奚夢瑤頭戴皇冠，以一身公主裝扮現身求婚現場，由好友陳學冬牽著手兼蒙住眼睛帶領到何猷君面前。不過，最引人注目的，是奚夢瑤的肚子疑似隆起，似乎確是懷有身孕，貼合之前的懷孕說，雙喜臨門！

何猷君在奚夢瑤面前帶領樂隊演唱謝霆鋒《活著VIVA》，之後就跪在地上向奚夢瑤深情告白：「小明，你覺得我們可以永遠在一起嗎？Would you marry me？」奚夢瑤點頭說好，何猷君激動大叫：「She said YES！」然後何猷君為奚夢瑤戴上戒指，二人當眾擁吻，何猷君求婚成功！

四房何猷君成家立室雙喜臨門
分身家又得分
但何猷君樣又唔差 筍盤黎
做乜要揀個咁撚柒既支那婆
唱活著VIVA求婚又乜事

大陸咁多靚女
佢食得咁偏

個樣似謝依霖

算啦，乜大波樣正中西日韓都屌過曬，最後發現粗粗地先過到世

條女樣好撚柒

活著VIVA

有何猷君埋單 老鏈都應承

謝依霖個樣好似正常過佢

佢求婚會有可能失敗咩？

但係好撚柒喎
正正常常都好似蘋果照妖鏡咁

屌梗係
我都應承呀

認真...條女幾正

支那人果然最蠱惑

d身家應該呢代外流晒

排隊分家產

驗眼啦

咁醜樣都做到超模

猷君套衫好融入支那文化

全部野都好撚柒
條女條裙加呀嬸手套
猷君件背心又唔知做乜
活著viva係廣東話歌
條支那女都唔知你唱緊乜撚

不過有身家分
幾柒都會話好浪漫

好似meme隻突眼青蛙

實係吉穿dom以肚迫婚

個樣又唔同咗

其實幾靚

賭王一定hang機，突然咁多大陸人入嚟自己家庭

睇錯何君堯

同上面嗰張差咁遠嘅

仲要大6年

報應呀 佢姐夫食佢家姐 又食埋佢老婆

咁嘅質素都入到何家

雞夢瑤

好撚樣衰

何家身家何家猜

點解咁睇唔開

係條女逼婚成功

真係人靠衣裝
一著返自己衫，所謂超模都變支那村姑
但又唔見外國班超模變大姑

成個甘草米咁
Mario

為咗沖喜可以去到幾盡

四太果邊突然個個有函，條婆娘咁老謀深算，應該有d野既

何家個個都支那

有錢人求婚係唔同啲

痴線 諗唔明咩心態咁都娶

何生係咪就黎唔得

何咁肯定個肚係佢射出黎?

搞到咁大 但質素同氣氛都勁cheap 真係做show咁做

支那根本冇靚女
靚個啲
一係死左被人捉左然後食左
一係一早走難去晒其他地方

各房 每人有個孫 分到盡

何猷啟上年結婚 個bb 都一歲
何超盈大咗肚
何超蓮上個月認拍拖
何猷亨岩岩求婚

啲伴侶都係大陸人

Catgirl 行VS都會好靚

分身家前夕奉子成婚
大家partner黎者

俾我就玩串個party
搵代母 生幾十個都得

全部俾返黨

唔係信無簽婚前協議啊嘛
加多個人頭分多D咋

睇得出 係滅亡先兆

屋企個件唔洗太靚
要靚嘅出去玩就得
搵個李嘉欣咁樣, 出去玩完返嚟JER都剪咗你

係咪食得太多靚女食到厭晒

好柒呀有錢仔

其實個次佢上大陸個節目
係咪就係因為想溝條囡上佢條件咁好 大把囡喇
依個好老
何家嘅人可能覺得全香港人都識佢地 個個都貪佢地有錢 反而大陸人太多 未必識得佢地 所以覺得信得過？

一幅全身一幅大頭

識食

做show咁款

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

趕住分身家咁結婚 真係好浪漫

閪夢搖

仆街就咪再行啦
自己牙擦擦話仆街就唔行
仆完仲有面留低
典型大陸喱面皮厚

Heavy-tasted and rich man

唔關事，佢地呢d有錢到咁出面玩乜靚女個老婆都冇得理

有錢人既世界好莫名其妙

粒乳暈位仲有撻污跡

屌早排有人傳條女大肚 堅料

成個求婚過程好肉酸 睇字都頂唔順

其實話哂都係超模，又九成知條仔求婚
點解唔著靚啲化靚個妝

肯定係條女叫射入去

條女咁嘅樣點屌得落呀？
去一樓一嘅貨色仲好過佢啦

舊陣時呢款常平做緊千二人仔2個鐘無限q

趕住分身家
生多十個八個 幾世唔憂

商場求婚
屌你90年代tbb劇情

好似人地猷君咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒奚夢瑤去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！
咁你咪要去抬起其他人囉，
鍾意去同埋其他女人上床囉！

趕生仔都唔洗揀個大六年啊？

有錢佬啲口味真係幾重

我唔信富不過三代
希望有人會證明俾我係錯

全部都係呢一年內既新聞多咗幾件蝗國人入何家又生蝗b使唔使咁趕時間呀
同埋d品味真係不敢苟同

都唔知係咪家族戰略黎
等中共唔好抄佢地家

應該乜靚女都屌過哂，仲幾飛咁玩，所以對靚女無哂感覺

老公你說什麼撚野呀?

城城 edc 何家公子們 都娶大陸女
得返港男港女吹捧港女
活係自己嘅世界 不願面對

老豆食葡妹 阿仔食大陸村姑

識玩
同馬雲家族婚姻聯盟
天下無敵

我屌成個余德丞咁樣

有錢人都愛這麼俗的裝飾嗎

咁密..唔通真係沖喜?

何家都只係澳門人，同大陸嘅分隔邊有同香港咁大，話佢家族係大陸人都仲得。

可不可以唱鳳凰傳奇呀？

其實何家係香港人
人哋係香港四大家族之一

唔係叫pepe咩

佢求婚洗撚搞咁大壇野咩

活着viva

Agree人地係vs model唔會差得去邊
利申年年睇佢做vs show

去到呢一代真係好亂

原來係何東後人
自隊一打

睇黎阿賭王短期內應該會歸西
四房班仆街真係識玩，咁樣黎分盡份身家，希望呢班仆街40歲就變到機械人咁

係咪露毛

其實揀老婆應該唔係玩唔同,條女應該性格其他方面吸引
佢咁有錢,有咩女未玩過

係咪知條女拮穿condom， 所以特登做'leung'啲等條女啲朋友笑到佢面黃，落條女面
反正娶完返屋企又可以出去玩。

錢呢樣嘢大家都有機會擁有，但品味呢樣嘢就唔係人人有

柒出國際嘅超模

何家係香港人嚟

睇到呢個REPLY笑撚左

猷君一碰著誰 夢瑤行婚禮很乾脆

唉 又靚仔又超級有錢又有地位
有咩女係溝唔到

再望下自己 就諗起呢個世界仲係要有啲廢柴

留名睇有條女黑材料流出

話哂都有猶太人血統+香港四大家族之一
而家淪落到被蝗化
某程度上就係香港嘅寫照

何東細佬後人喳

何東後人好似仲折墮

可能已經係靚咗

起碼整件靚衫
見人個個求婚條女都會預先打扮到恒一恒

大陸都算，但質素真係衰過大陸土豪d大婆

完全唔覺條女靚，點解會做到top model

咪係呢場仆街囉
仆完勁耐唔起身，然後多左人識

可能床上功夫了得呢 你識鳩咩

何鴻燊係何東個侄孫 咁都唔算係何家咩？
太爺係猶太裔荷蘭人喎
見親連登有人話佢係澳門人我就笑咗
人哋香港出世 讀皇仁
何生比我同你更加香港人

淨係記得何東後人何鴻章就同十姑娘搞埋一齊，何鴻章有個仔就準備娶翁靜晶

未必真心，作為男人嘅感觀覺得大多數被迫，佢其實好撚慘

支那女人過世

酒樓鄉音呀姐

其實好多超模都樣衰
同埋外國用西方審美嚟睇佢

向哥哥致敬

中國超模姐 如果用西方審美 講緊果啲係Devon Aoki果種樣先啱佢地口味喎

呢條仔食開垃圾
之前食埋by2條整容西

個仔會唔會係姐夫嘅

賭王早排傳出病危
個個即刻大肚分身家

計人頭分錢，你睇個個大家族都係咁

為左沖喜分多份身家可以去到幾盡

刷唔刷到個含住金鎖匙嘅孫去開老爺夾萬睇依舖啦

直系 旁系 都

大住肚，戴住皇冠咁去俾人求婚
仲使撚求咩，同唱活著viva一樣咁多此一舉

仲有份參軍打抗日戰爭，係到就黎輸先走左佬去澳門

唉
寧願GEM 質素嫁入何家好過

點會唔識啊大佬
其實各取所需啫
條女喺大陸model圈娛樂圈有咁上下名氣
條仔屋企有錢 搞吓自己d所謂生意 喺大陸有d名氣條路易行好多 睇得出何猷君都好想喺大陸紅 成日上大陸d綜藝節目

我都記得啊
仆街其實唔柒，好多超模都仆過，但係人地處理得好仲會比人讚
佢攤喺地下咁耐，仲搞到音樂完左啲model唔夠時間行，真係柒到

四太都大陸西啦

之前三房個仔都拿拿臨娶咗個不知名大陸妹又係生咗件
四房呢邊又即刻嚟兩件好耶

Vs既model 淨係要身材

( Show Blocked User - SamChing )

可能人地床上好主動呢

個個都爭家產
唔做返d馬騮戲點得

Diu ching cant more agree with you

真係咁睇唔開
唱活著viva係咪想博佢唔嫁

無人覺得小小似IU？

你睇3太， 4太既質素， 就發現呢個新抱ok架喇

好應

自從何生整件支那閪四太梁安琪隻跳舞雞引入支那DNA已經註定冇運行，啲仔女全部支那種

都唔知點解老淫蟲坐住輪椅嗰頭近都同條八婆整到幾件

其實點解過人世就唔可以搵靚既一定樣靚就性格西架咩

旺角荷里活買

食得太多好野
娶個太靚驚帶綠帽
所以搵個普通樣算

大陸人埋身嘅手段真係望塵莫及，知道何家有機可乘全面進擊

仲要叫條女「小明」

淘寶機會大

引入劣質 DNA 估唔到呢代斷纜

肥仔一跌

其實佢有冇條女高？要著厚底先平排？

吹到何家都要淘寶

極度懷疑佢地爆咁多喜事 為左何鴻燊衝喜
可能知道自己老豆就唔得 為身家作準備

乜佢要求婚架咩

佢之前條女係華倫西亞太子女 跌watt跌得咁勁

應該係強迫何家少爺中出佢

咁嘅look叫做一身公主打扮唔好以為戴個皇冠就係公主

#88張圖嚇死人
完全封鎖

條女好似高過條仔，細何生對鞋仲要勁厚

何生食開屎？

家道中落

VS班女咁正黎計佢真係差啲

應該係拿拿林搵個女人生粒仔 襯個老豆未死之前快D分多D身家

唔知佢求婚前有冇擔心過會失敗呢

Model 仆街好平常啫
YouTube求其search下都有合輯啦

四房唔係一早就分好晒咩，邊房人打斑邊間公司有幾多股，房地產應該都分好晒
餘下既應該就係何生d cash ? 按有錢佬普遍做法應該會玩基金每月配給生活費 ?

個個都拍年幾就結，好似好冇感情基礎

四太係咪大陸特工黎
捉返賭王歸邊

男孫地位應該唔同啲，唔會同外孫一樣，所以要咁急生

佢支結他唔便架都
我都想買支
不過佢竟然跟到咁足
著CH背心彈結他仲要係依家謝霆鋒常用個款

真係好趕生仔分身家

咁有錢緊係屌高妹

右2條女好重機心

演唱謝霆鋒《活著VIVA》

技術一定好掂
食過咁多好野都搞得掂賭王個仔

沉船

睇到求婚用活著viva真係即刻笑左

其實呢期真心正 一翻大陸就柒